《蘋果動新聞》網上訂閱量暴跌20萬 黎智英自爆墊支5.5億元救亡

最大嘅黃色經濟圈
邊撚個無訂閱既唔好同我講你係黃

其實就算多100萬人訂， 都係多得5000萬1個月
幾時先有5億可以收支平衡

肥佬黎請入

愈多人睇 佢開廣告就可以叫價高d
果到先有用

一年都有6億
屌 夠晒啦

廣告

提提你
呢個post比健吾cap咗上fb再批鬥

又健吾

係到話呢啲係批鬥行為

再加個#黃屍精神病

真係以為我地個個ac係同一個人

救蘋果

淨係政府開press con
只有實體紙媒可以入
除左蘋果仲有邊間！

蘋果死左
好肯定冇人會出黎再攪

搞眾籌吧

10個月

一直籌緊啦，一個月50蚊都唔夠人課

其實取消實體報紙業務有冇得諗？
姐係淨係搞網上版&APP

想知佢佔既成本係百分之幾
反正依家報紙都無咩人買

個廿萬人係咩心態

推

網媒冇公信力架

好多人仲睇緊報紙

美國見到肥佬黎咁樣仲點幫香港人

做生意靠眾籌你頂得幾多次

蘋果得罪太多人喇，前排匯豐單野咁，都唔關政治事，但財經版班扑街完全係落井下石式咁報道，仲唱歌仔串人，大佬香港好多人買匯豐架，你咁寫野，人地睇到唔開心，仲點會訂閱丫。

減少發行量啦，d人唔出街唔使返工，邊有人仲買實體報紙睇住hea

藍絲:又收美國佬錢